Bs coordinator (工程）

今年Ust mech grad
In 左間man con bs assistant coordinator
有無巴打知同bs grad e有咩分別
聽佢hr講又係落site 夾野
無scheme 行

冇scheme under 20k
有scheme over 23k + 考牌

結論：冇scheme 唔好做
但你個課程好似學會冇認？咁我都唔清楚 等其他巴打幫手

無scheme做黎做乜

Thanks 巴打因爲得1個offer 係手

得e個offer所以上黎問有無伏

ust 都係一個offer

當年讀acct 好過啦，5年 50K

邊間先

馮x記

細公司

有無報十三力呀新世界呀果啲

C仔： NSC要做埋design BSE既野
大判就成個scope設計
咁兩份圖一夾 一定有野要改架啦
佢係上家佢邊肯改 一定你改
咁你就要同design講咁樣唔得
比個現實建議點樣改好囉。

Grad e唔洗講啦 project run, design, tender
乜柒都要識少少
最終行management 定professionals 就睇你喜好

所以簡單黎講 grad e見多好多野 c仔就窄好多 要係地盤對野

大騙BS識design？
係咪搞笑
有幾多做過/識D&B?

定係個senior係收銀/十仔底 之後入左大騙

其實做左工程之後有無計入big 4
寧願拎個腎出黎幾年 好過做狗加拎半個腎都係每年得幾百人工加

scheme a冇撚用㗎

consultant拎半個出黎夠用?
利申 冇做過

Bs co好撚惡做 你真係考慮清楚
乜撚都關你事 ....
馮祥記....rip...